以前煙霧彈一出所有人係咁跑到冇影

依家煙霧彈十粒掉落去仲成班街坊企係度食花生

9月中重有人講煙霧彈